彩虹站燶味

呢排撘黨鐵經過彩虹站都會有陣燶味，有冇人知咩事